點解成日搭飛機三連位俾人揀剩d中間單丁位

搏人霸三個位？

博架機唔full冇人坐中間位就可以2人霸3個位

單人旅客如果有得揀位通常一係揀窗口一係揀走廊位

hkexpress online checkin default比中間位, cls

下次一團人去旅行揀晒啲中間位坐，拆散晒啲情侶同家庭

五十蚊唔好慳

你好醒呀

咁多年黎, 一直都無試過預先揀位.
去到counter佢會問我想坐窗定走廊

反正都係我自己一個

搭Airasia唔得，我搭過4次有3次都default中間位，去到counter話想要窗口/走廊都唔得

因為就係需要我地啲毒撚坐係中間，隔撚著啲情侶放閃